認真 今年沙拿各方面都屌打左美斯

當美斯狗仲同牙朗比較緊時，我地沙拿迷笑而不語

歐聯美斯連埃及文明車尾燈都見唔到

講完就傷左

well燈

屌打右美斯

MESSI FOREVER

why你隻曼犬唔sleep

你隻熱犬都未sleep la-,-

屌你老母

why改名

吹牙屌你老母

tmr我又去睇阿犬豬了

主場對俄撚點會輸

收到風俄撚會搞事

屌得好

傳波準繩度可以再改善多啲
咁就或者可以同美斯比了

佢入球能力超越咗美斯，美斯今年38場32球，沙拿今年40場36球

美斯打中場 計入波做乜

認真po勿搞事

入波係多過美斯些少
但助攻則係美斯14，沙拿11
傳球成功率係美斯80.5%，沙拿76.1%
所以我都係覺得唔係屌打，只係差唔多

美斯打巴塞，隔離有小白幫，沙拿有軒達臣